如果馬會開盤口賭4點半記者會，有咩賭？

31/3

4點半記者會確診數

單日確診人數
入球大@2.1 39.5 入球細@1.95

單日確診人數 單@1.9 雙@1.9

男多 @1.8 女多 @1.8
男女數目相同 @5

張竹君醫生繼續出席記者會 @1.05
共2個醫生出席 @1.5
共3個醫生出席 @2
共4個醫生出席 @3.75

首名入球 首間發問嘅傳媒機構

Hk01 @2.1
Cctvb @2.5
東方 @2.75
Rthk @2.9
明報 @3.4
Scmp @4
Apple daily @5
Stand news @6
人民日報 @99

入球大@2.1 39.5 入球細@1.95

搵你開死得 點買都贏

未確定感染來源者 入球大細

所以唔係搵我開

首名入球 首間發問嘅傳媒機構

Hk01 @2.1
Cctvb @2.5
東方 @2.75
Rthk @2.9
Now @3.2
明報 @3.4
有線 @3.7
星島 @3.9
Scmp @4
經濟 @4.5
Apple daily @5
Stand news @6
BBC @66
文匯 @75
大公 @77
新華社 @88
人民日報 @99
ATV @99
其他 @90

單日確診人數
入球大@1.95 39.5 入球細@1.95

單日確診人數 單@1.9 雙@1.9 無@10

男多 @1.8 女多 @1.8
男女數目相同 @5

張竹君醫生繼續出席記者會 @1.05
共2個醫生出席 @1.5
共3個醫生出席 @2
共4個醫生出席 @3.75
5個或以上醫生出席 @20

單日確趁已封盤

樓豬一定少買波
狗會食水咁深 冇可能零感染
所以單雙一定係1.8 1.8

何婉霞1.7
庚慧玲 2
其它 3

今日開細

張竹君醫生繼續出席記者會 @1.05

馬會破產都似

好似賭大細咁，一直長開就煲爆佢

馬會話馬照跑啊， 洗睇你幾點記者會咩

好似長買利記咁

有冇特別項目買
以下那件事情將會發生嗰啲

你提議下

你啱

樓主係咪冇波賭定冇得去澳門賭?
咁都有得玩 BTW 幾正 輸撚死你

今天警犬的首發事項是什麼呢
確診武漢肺炎-5倍
確診武漢肺炎並死亡-50倍
鳩拉-1.35
開tg-10倍
上述事件沒有發生-99倍

宣布全面封關-@1000

買兩邊賺0.05水

兩樣都係 ok?